[Welcome法邊爐!]利物浦夏天轉會討論區 6

like你個名

可以快少少

Fabinno

天口咁熱要打邊爐 點訓得著

no fekir no party

最正係頭先傳之前先ff完
j左youtube
轉頭official

簽多個龍同翼我收貨了
我 馬上 迷fsg!

sor牙睇緊Fekir

Btw 1個Fabinho成功將利po一下爆上熱門

Alberto.M為你服務

大家可以mon下死獌狗個PO

即係利一早放棄左佐真奴？

差攻中同龍就組軍完成

J多次

49000

去鏝

姐係唔簽Fekir了？

MC 要咗了

屌你個零鐘前先有rumour
轉個頭就官宣

welcome

仲有冇人done deal 請快點

正啊 果然簽得既人 唔會傳好奈 fekir應該收皮

完全冇傳過？

打j吧，下季挑戰雙亞

曼城 未到價
聽日垃圾利搶埋 發夢mode

我好興奮呀 我好興奮呀

打j吧

簽多兩件big name 立即課金比fsg

白痴一問，唔係要等傳會窗開？

People already trying to pick a first XI with others to come.

ITS A SQUAD GAME!!

Hasn't this season taught us anything? City have 2 top players in each position and we'll need the same to compete with them & the rest.

而家利一係就速成搞撚掂 vvd 法賓奴
一放風果啲9成多數無 費基亞

點解有獌狗logo ga

開左...

唔同位始終無左個10 號

好似提過下有兩個轉會目標係無傳過
唔記得邊個記者講

vvd都傳左一年先到 信住先

Fabinho已經想課金

仲正啦

早左開早左關

提早左

Robertson, Ox同VVD都係好快就official

Premier League transfer window to open THIS Thursday (May 17th) to comply with FIFA rules!

訓個靚教 大家

只要All in 買個龍
前面買個promes 都收貨

法邊爐球王片中前場攔截多到

下件呢

屌訓唔著啦

已經開左？ thanks

印象之前好似未試過呢d時間有轉會 ，通常都係暑假到開季幾場完

f$g 準備賣邊個? 一開波就用哂阿記成季既轉會費

然後Fekir踢完友賽就宣布

佢唔加盟利

ox仲要係拒絕左阿車個offer黎利

Ching好搶口下

有手足改 法賓奴名未？

Fabinho 防中

基達 中場中？

法賓奴 法明奴

呢兩件再加前場迫搶

好滿意自己個名 不了

基達本身都唔係防中
佢Box to box

佢不嬲打b2b 今季連10號位都踢過

Me 2

要輸既都輸哂 水都俾人抽到哂
仲有乜春要怕

費機牙有頭髮嫁喎

今年會早左關？

姐係開季前會完？

如果屌摩走左你迷邊個

係

fekir應該9成無架啦
利而家係收埋就官宣
放風去咁耐果啲多數收皮了

keita 邊爐 兩隻防守中場 如果硬要軒 做隊長 個正選陣點排

好過簽佐真奴
得返vvd lorven2個頂到波

感應mane要做更衣室大佬了

今日好似有ching po 左利搵到佐真奴既alternative target 係咪就係法邊爐
Btw 今鋪真係j得過 打fifa 都用唔到4000萬買

邊爐24歲 打到好嘅話有排J

對於某啲球員嚟講，廢中係有吸引力嘅。

聽日睇25can official
898

請參考vvd

快

中場好多人啦wor 老母係咪賣得

Dabino 仲要hijack 獌

wfc

我btb黎

賣軒賣啦都唔賣老母

躝 屌簡

Fabinho for Monaco in Ligue 1 in 2017/18:

• Most passes (1,980)
• Most tackles won (112)
• Most aerial duels won (99)

少睇紅牛，想問佢踢法有冇似邊個？

巴塞保連奴，熱刺Dembele 個類？

放風個啲
即刻壓緊價
成日想縮埋個幾m

冇可能唔買個十號位掛

點會勁過佐真奴
傳波差好遠

關世盃事定之後都係？

中場：法賓奴，la，軒，Ox，基達，老母，米拿
買Fekir不如買多隻快翼啦

冇 我踢法前無古人 後無來者

Fabinho did not miss a single penalty in Ligue 1 during his spell at Monaco:

• 15 taken
• 15 scored

copy from 沙高

100分

有無法賓奴j片

我差不多成年前已經ff fabinho

似Naby Keita

細粒版yaya

改番個靚名g持下先

fekir可能頂埋假9喎

咁到多人？賣埋季尾又得翻三個中場

433
唔計can 中場已經有7條友

中場點擺

基達、Fabinho、隊長、100分、老母

fm都有電腦用fekir打假9

痴線，突然咁快手簽埋重拍段片。。。j 死人咩
希望簽到費基亞啦

呢隻nigga 無腦成日紅牌

會唔會將100分踢返翼

右翼la diu

簽左龍門先

好行唔送
25 can

88 屌簡

自制假車牌兩三次都俾人捉到

睇twitter 總結:

Fabinho 係代替can
plan a 黎 klopp首選

中場仲想簽多兩個
一個Fekir
一個6號 姐係佐真奴 alternative target係咩就唔知

想簽個勁龍 Alisson 但前題係roma唔玩野抬價
傳roma覺得salah太便俾利 賣Alisson既話會要再貴D

訓唔撚著

傳咗咁耐得個傳字

無衝突既
100分踢前d

正選

Mane-Firmino-Salah
Keita-Henderson-Fabinho
Robertson-VVD-Lovren-TAA
Karius

個正選咁樣睇落都唔太差

D球証針對我啫

明奴唔駛走了

個龍應該轉左

100 分 傷完 操番起 都可能聖誕

Fekir似空炮

Karius差d 換到Alisson 會好d

Fabinho 189cm

有karius =0 分

有幾多

hendo
milner 老
lomo 後備
ox 玻璃
lallana 玻璃
keita
fabinho

再買多個都得
諗下我地決賽淨返3個中場

咁100分中場同翼都打得架嘛
需要時咪轉位打

Fabinho replace can 真係正
可以忘記can 子
Alisson 如果around 70m euros 我都覺得合理既
不過最緊要真係review 番龍門教練問題
條友球員時代好似英冠料

以fsg黎計 買多個應該收皮了 差在係龍定中前場

岩晒廢中杯茶

新取取托屁

Keita打10號位？

人多真係無所謂 最緊要夠厚

8號

Lalala係咪走得？

打哂成個中場

如果再買 lomo同la我覺得可以凊

法邊爐同基達都係廢中plan a
值得期待

其實老母我覺得幾勁

跟住放woodburn做後備

外國利子

lalala 話有fd子介紹佢去中超搵食 佢自己就未想住

User name

踢trammere
英乙料都未係

啱，其實打落似咁嘅樣：

Mane-Firmino-Salah
Keita
Henderson-Fabinho
Robertson-VVD-Lovren-TAA
Karius

Keita應該可以不時後上，同埋少少地咁同Firmino換位

留黎後備啦 你睇下今季我地D後備
同無冇咩分別
你望下車雙曼

全能到仆街

我知 後備ok
但高普打433根本冇咁多位出人

睇見lalala未傷前上季咁勁搞到依加俾人遺忘真是有d心酸

而家買左個防中，希望老母做返擅長既野，唔使後場防守鳩下鳩下 可以前插

專心後備

Lalala如果有人出價20m 以上
應該賣，真係太多傷患 年記大
但 又唔想佢走

但你睇7個中場踢完一季死淨3個，其實係要咁多人

Liverpool are aware that it would take a world record fee for a goalkeeper to land Alisson. Roma will not entertain bids that are below £60million. [Dominic King]

Liverpool would be prepared to pay a world record fee for a goalkeeper to sign Alisson, should Roma give them any encouragement. [Dominic King]

痴撚線
雖然唔一定踢而優則教
但英乙好似好冇說服力

真 今季大傷好慘

曼狗中場仲多啦
馬達靴狗爆炸狗
你要打歐聯就係要咁多人先掂

轉貼返上個post呢張圖
屌奶星軒米老母可以全面退場

機智轉身，老母扭扭樂

法邊爐講左幾耐 咁快done deal

米同卡加賣返5m
Ward子後備

點先唔反fsg

老母back up
lalala廢中愛將要keep

依加全世界都知利記急要龍

億萬後防

點同蝗爭

d價好似愈叫愈低

屌好撚開心

軒都要後備

Ching 心水清

大家都生意人

唔夠3個鐘
12點訓左嘅人完全唔知發生咩事

2個鐘

Liverpool FC
‏
Verified account

@LFC
1m1 minute ago
More
"He has ability and mentality to play at the highest level in a number of positions. He can play ‘6’, ‘8’ and ‘2’. This is cool." 👍

The boss on why he's so excited about Fabinho signing:

RB都得

Probably within 2hours

佢老婆ig好多野睇！
有即時動態

上個冬季轉會窗係全世界都知道利要中堅

話哂同鄉上年又賣左沙拿 俾多10m 快點donedeal 踢世界杯啦

名

好耐冇見過利轉會咁高效率

Fekir有冇講左一兩個月

Fekir 打唔打到mane sala 個位
力子今年又借走?

vvd講左半季

是頭婆ig 都唔知

廢中用D中場用到5勞7傷
今年趁有錢買多幾件都好

Fabinhooo
我好似射撚咗

我記得之前輸波隻爆閘狗係未入黎笑冇得買人
Sorry wor搶贏你隊垃圾獌

簽左fabinho

Rebecas.tavares

動態講左句 let go reds

我利終於有Moneyball既感覺 FSG成績表可以delete一個缺點

突然間有野j呢種感覺好唔真實呀屌

可惜中堅仲係老虎
馬迪普又唔夾vvd
希望老虎生性D

高普同享利炒左鑊金？

睇定啲先 可能會係今個窗最後一單刁

季中放狜狗仍是不能原諒

痴線 好似佢老婆最開心

利撚未試過有厚陣

柒克學返精

睇番之前篇文
廢中想放fsg 都唔比
應該真係唔關fsg 事

似未去多既dahoud
防守路數 企位好(不過好似矛左d 今季4張rc)
夠勤力 敢上腳 有創造力 用波視野好過哂我地d中場 有遠射

睇黎要follow埋佢老婆

Rebecas.tavares 定mino 老婆大波D

屋企人真係好撚緊要
如果冇屋企人因素 山狗 古而家都可能係利到踢緊

痴撚線個個都唔洗訓咁樣

會唔會嫌利市悶

開post 未夠半個鐘,打左10頁j

問題：佢會著幾多號呢？

成班利撚都係廢清

同綿龍兩公婆玩囉

15

23/13

我完撚咗sem了

決定j到5點訓 要返工

史獨

佢老婆仲激動過佢 睇啲動態

3

我估5號
細number

今夏第一簽 恐怕無第二簽

傻西

屌你

第3段 導演導演導演

咪搞我老母個number

龍門嚟講，想要oblak 多過alisson

鐘意利物浦嘅女仔特別靚

唔知lemar 諗緊咩

佢老婆ig人數急升

Alisson啦屌 機會大d

其實可能另有其人

碌碌下Fabinho老婆ig

第一眼望落去

我認我咸濕

89m一下掉落去
好想試下金錢足球既感覺

出道踢RB

打邊爐個樣有啲似瘦面版Kompany

屌佢老婆follower人數開始爆緊上去 每次refresh都加緊

千其唔好呀 好撚邪

歐聯決賽勁撚到完全唔似佢

Deco

Matip輪換ok ah

換埋個龍 希望下年可以摸到杯

對波有得同費奴老婆一戰

發福左好多

兩億資金到未

Deco ?

邊爐個樣好似好多人加埋一齊咁

唔知真定假波

整容g

fsg:資金會全面進場

關deco咩事

唔反fsg了

今次係沙拿果2億

最緊要老婆真利就得了
諗起狜老婆

痴線 咁快j埋人老婆

巴西幫

費奴又多個同鄉

再度勃起

一隊得兩個人

兩億轟落去 下個到邊個

我愛佢老婆了

allison 啪啪啪

羅馬龍

猁狗痴線

係佢老公去咗利先迷利 定本身真利

巴西龍呢

叫佢兩個返國家隊做說客啦

佢老公本身獌

歐聯撐利
係動態。。

買埋jorginho 新巴西幫

似佢老婆想加盟利記多過佢本人

為左屌閪變左利

已經完左，第一fabinho第二基達

係人都知啦 Oblak要成億嘛 仲要唔知人地會唔會去利

痴撚奴係google打allison goal 第3條就係
Allsion goalkeeper liverpool

枕邊風應該吹左唔小

Ching冷靜d先 打錯字啦

落足嘴頭

屌摩d吸引力

如果真係買到obalk唔該搵埋本說明書過去利

邊爐唔好著3號得唔得

嘩屌琴日我先仲係度屌FSG唔會俾錢買人
今日就收我皮

二個之中是但買大家都打硬丁啦

咁你繼續屌

一個未夠 兩億呀

世盃後再賣人

真係同班球員一樣要係咁屌先得

fsg玩法最多買多一個人 龍門定中前場自己諗

23囉

仲有個無工作證嘅失蹤人口架

屌係喎

皇馬棄將

fsg話目標世盃前買晒人
即係世盃後就賣人了

可能係Leno，Pavlenka，降班隊門將，麥卡菲呢度入面其中一個

屌少fsg半日老母啦

Leno都夠j

屌 我地就話唔知姐
佢自己2日前都唔知咩

FSG: 明玩鳩你

oblak/alisson >美國仔>fekir 買哂成世迷f$g

我大膽估計
Keita下屆會勁多波入

佢根本係CAM

買到是但一個都當fsg贏

識波

因為利華一早簽咗法蘭克福今年個正選門將Hradecky
所以我覺得有機

我大膽估計 首場紅牌

2點幾見到有少少rumour

5點就簽到

最快同最神秘的簽人

同卡膠差唔多
上年洲際杯第一場出哂醜

場均3.6個Tackles

leno唔係去阿狗咩

leno

今年D降班人, 有冇平貨汁下

就差個龍

軒隊可以打返上一格

買防中解放軒隊

第2個巴卡約高?

vvd果次瀨過野

第2個 高d Lucas

睇到fb個kop end就想笑
想係世盃前盡快埋班
世盃後f$g邊會放錢買人呀重

軒第二春

Butland
無得揀都可以平平地要住先

不了 忍左軒好耐 認真

唔想講軒幾重要了，雖然睇落好似可有可無
但你諗返爭冠嗰年 軒隊食左紅牌之後發生左咩事

防守靠犯規

咁今年爭冠 軒係到又可以阻止到啲咩野

Since Michael Edwards appointment as Sporting director of Liverpool last summer we have signed big names such Mo Salah, Naby Keita, Van Dijk and now Fabinho.

Then Fekir, and Alisson, and one more Midfielder

其實係有咗佢先發生到今季嘅嘢

你傷salah 點都攻唔入人la

打邊爐ig follow都暴升

傷salah最大鍋係無翼後備 lalala馬些路當佢透明
係咁壓上助攻

夠唔夠茅先

FSG唔屌唔得架

軒隊又高普黎左依兩年有咩進步
我真係見唔到

琴日利都爆左兩個post笑FSG唔買人

好似去百佳買嘢咁

驗眼啦屌

Fekir黎埋就

佢叫長期有傷 果種傷唔係斷大字咁麻煩 但斷唔到尾

一年就傷半季

相比起拉蘭拿 佢keep到已經叫好
拉蘭拿 最近好明顯變弱左

佢做好多唔起眼既野既

文尼 F9 沙拿
基達 邊爐 軒
羅拔仔 VVD 馬貼 TAA

不過高普種打法

同今年輪換經驗

後備都會踢到2x,30場

一起身見到法賓奴
估唔到我利可以做到拜仁式簽人
睇岩唔洗點傳 一bid就要買到

老虎>matip
前題係老虎keep得住場場好似對皇嘅表現

咁除左Oblak，Alisson，Leno之外都無咩好人選
有名氣又唔差嘅，貝基、畢特蘭、費沙科士打呢D又唔係呢個檔次

降班料嚟講，我鐘意法比安斯基多d

佢同米有乜分別 一樣會發神經

扎醒驚見法賓奴

救12碼一流, 啱曬lovren

#LFC's recent work in the transfer market - Roberto Firmino, Sadio Mane, Mohamed Salah, Andy Robertson, Naby Keita - has seen other clubs closely take note (evidenced by Barcelona trying to hijack a deal for the latter) and so the quiet policy with Fabinho and others is by design

It's not always possible to keep news quiet - so many involved - and is incredibly tricky given the persistent thirst for transfer stories. #LFC have done exceptionally well to get the Fabinho deal over the line - and in silence until shortly before their official announcement.

Fabinho wins 9.1 duels per 90 mins. To put that into context:

Fernandinho: 6
Nemanja Matic: 5.6
Emre Can: 5.6
Jordan Henderson: 3.6

Wow wow wow.

100分換軒 中前場狂逼

法甲唔J住

軒打前翻未可以做翻以前J開既軒式手術刀同軒式長傳

基達加100分等於得返打邊爐一個

法賓奴冇入到巴西23人

Marco Veratti - 7
Adrien Rabiot - 4.6
Zambo Anguissa (Marseille) - 7.4

Klopp also wants a keeper, but is facing problems over the prohibitive size of the release clause for number one target Jan Oblak of Atletico Madrid, and the difficulties of getting second choice Alisson out of Roma. *Maddock*

Sporting Director Michael Edwards has already made preliminary progress with Lyon in setting a transfer agenda, now he will try to push further in the hope of securing an agreement. *David Maddock*

Oblak is Klopp's number one target (Dave Maddock)

兩個人=古狗有找

巴卡約高都好勁架

vvd

BREAKING: Sky Sources: @Arsenal failed with a late attempt to sign Fabinho, who has joined Liverpool tonight. #SSN

Paul Gilmour
@skysportspaulg

I understand Arsenal failed with a late attempt to sign Fabinho. Positive for #AFC that they are targeting key areas but the #LFC recruitment team has played a blinder here. More on @SkySportsNews

買到oblak唔要Fekir都得
加依世唔反fsg

不死人 Dino Paulinho 你叫佢點入
定叫佢打右閘

唔入仲好 一陣又踢傷踢殘

抵到爛 終於唔洗再輸咁多高波

係咪個牙fred入到
呢個好似獌追緊

Fabinho to RMC: "At #LFC, I hope to have the same success. It's a big club, really ambitious, which has done great things in recent seasons. They were in the CL final and were still among the leaders in the Premier League. I think I can grow a lot and learn a lot at this club."

Liverpool are prepared to pay a world-record fee for Roma’s Alisson, according to @DominicKing_DM.

呢個時間未來料

一陣應該極速爆post

Klopp first made an approach for Fabinho last summer, and has maintained contact with the player's club Monaco, to pull off a major coup for a player who was also wanted by Manchester United, according to @MirrorFootball

點解我地突然好似咁多錢

有不死人其他都係垃圾

簡度根加強版，中場推進器

賣古狗果筆再加入到決賽又有多一筆

賣沙拿又一筆

dllmfsg

條中場咁先似樣架嘛！

如果fabino 可以客串打閘就正lu

總結：

最弱係前鋒 文沙費三個踢哂冇輪換

ings暫時連沙拿一半料都未必有 solanke 大師兄九成走人

希望前鋒有新血

希望中場唔好清人 舊人起碼帶多新人一季

米拿值得係利贏獎杯退休

希望可以踢多一季

買埋龍就完美

klopp: hi milner

米拿有亞洲杯鳥

咁oblak啦唔該

本來都係期望緊Ndidi或者Neves
竟然簽到法邊奴

費基亞 快d過埋來

Agger

執埋利馬翻黎都好啊 人地摩納哥都降價

希望米拿唔好走

米拿係無名英雄 好想睇佢踢多一季

摩納哥：我果100m
Edward:你先平放人過來 我就買

100M 2件即屌

絕對有能力踢多1季

利消耗踢法 根本唔怕無位踢

前鋒唔買人真係踢死前面三個

100分11月先歸隊

希望keita 打邊爐盡快適應

沙拿應該唔會走

但希望前鋒有人輪換文費

叫lalala 老母 打part time 翼

沙拿唔會啦

最有可能的皇 都唔去(起碼今年唔會走 )

買GK

今季睇到事但冇左一個前鋒都冇哂攻勢
前鋒問題其實更嚴重
唔知增強中場實力幫唔幫到前鋒入波呢？

翼鋒：Pulisic > Jordan Ayew？
攻中：Fekir > ?
防中：Jorginho > Fabinho ✅
後防：Lasacelles / Tarkxxxxxx > ？
龍門：Oblak / Alisson / Dorunxxxxxx > ？

點都會嘅，中場實力強左，F9唔使成日墮後做駁腳同防守
可以專心進攻

之前唔係傳過brandt?

今年miss中場 長遠都唔係辦法

季尾開始有幾隊搵到底法守沙拿

一早話臭簡可以收皮

Fekir says he is “not close” to a move to Liverpool
Emre Can proposed move to Juventus
(Possible swap for Khedira)

宜家真係wfc

Would you like Nabil Fekir to sign for Liverpool too?

Fabinho: “Yes. He is a very good player, international level. In Ligue 1, it is not only this season that he has demonstrated things. It's been a few years since he demonstrates his quality. If he comes, it will be good too.”

利記會唔會又拎最強既矛換最強既盾
拭目以待

Fabinho on deciding to join Liverpool: "I spoke on the phone with Firmino. I know him personally. I was able to speak with the manager & people who work at the club. They gave me a lot of confidence."

綿龍

Fabinho: “I spoke with people from the club, with the coach, which gave me a lot of confidence. I wanted to go to a club that really wanted me, which showed great interest. With all that, it was easy to say yes. I thought a little and told my agent that he could do the deal.”

Fabinho: ”I am very happy that it is done from the beginning of the transfer window.”

幫手攪埋Alisson

I had two real choices, not just interest. I will not speak about other clubs. It is done, I am a Liverpool player. I had already decided.

綿龍有fd子喇

Fabinho會著幾多號？

高普買龍
Model正式玩完

痴線真係有新6號

Brandt 係上個夏季轉會窗嘅事了

Fabinho has said that he was talking to #LFC for 'three to four weeks' and phone calls with Roberto Firmino helped seal the deal. Also says he had two firm offers from other clubs and wants Liverpool to sign Nabil Fekir (exclusive interview with @RMCsport)

世界盃年+英超提到閂轉會窗+高爸鍾意季前操練就齊腳
分分鐘呢兩個星期就買好晒人

直頭續埋約

Can走埋 la 佳尼傷完唔知跌watt跌成咁
羅蛇班底都換得7788

摩

學疤出口術

Fekir 本人同里昂好似都跳緊舞，唔知是咪想拖到世盃後簽

同埋 Fekir 就有流出日日講，Fabinho 就完全無，點解會咁

btw琴晚戈fekir又入波

見到咁快咁果㫁買人 好唔似以前ge利

點解間黑店標到利馬天價
邊爐就咁平放出黎 會唔會有暗病

一個真一個假
有流出日日講嘅一係假(國師/Dahoud/Brandt/Lemar)一係柒(vvd/keita)

BREAKING: Sky Sources: @Arsenal failed with a late attempt to sign Fabinho, who has joined Liverpool tonight. #SSN

最好放哂摩 米 史獨 馬高域 奧力 換 sessegnon

利同阿，傻既都識揀啦

同英超英人特別貴一樣原理

Monaco應該好後悔上季吊高Lemar嚟賣
而家買Fabinho都唔買Lemar

基達黎左

Fekir似會WC後先做決定
睇好又會俾鍠巴拜hijack

法國咁多星
佢好難爭到正選

正選攻中係Youtuba？

Fabinho
勁野喎
防中又得 右閘又得

轉會窗改咗未
之前好似話改早開早收

改咗啦
未改點會咁快做嘢

Liverpool are currently targeting both Nabil Fékir & Thomas Lemar for a summer move, according to tomorrow's L'Équipe.

睇個勢
沙拿真係走撚硬

皇馬咁撚樣整傷沙拿
唔會走住啦

點解基達要7月先過黎

唔會啦，起碼留多季

Arsenal made a late attempt to sign Fabinho before he joined Liverpool from Monaco.

It is understood Arsenal made attempts to land the player over the weekend but he had already decided to join Liverpool. (@SkySports)

又冇波踢又抖緊暑
最快都世界盃完先集訓啦
咁早嚟做咩

6月嚟做乜

7月先有波踢wor

法賓奴有d似matip

比時間你儲錢課金

咁肯定會買新龍

呢隊野，揀雲迪克定老虎定TAA做隊長

Lallana plans to arrive at the Three Lions' St George’s Park lair on Wednesday, even though boss Gareth Southgate has given the Liverpool players in his squad a break after the weekend's Champions League final. (Mirror)

軒米老母全面退場

又要交幾多場學費

bench深度好重要

vvd for sure

我揀沙拿
決賽佢一傷左隊波就六神無主
比佢做隊長做精神領袖冇其他贏到

Mane

Keita+fabinho
唔會再skip條中場啦掛

Liverpool could add to their medical department by recruiting Philip Jacobsen, who works for the rehabilitation department at Qatar's sports medicine hospital, Aspetar. Jacobsen worked with Adam Lallana when the midfielder visited the clinic last October, says @DominicKing_DM

搵助理教練頂大腦(我諗唔會和解 )

同埋要換龍門教練

醒撚哂
fifa有買邊爐 好撚勁

乜搞啲咁既野
一起身 竟然話簽左Fabinho 係咪發緊夢呀

突然簽防中
好囉，終於唔洗哭波song
繼續簽！！

法邊爐老婆應該可以同綿爐老婆做朋友

lm待J

又係勁潮兼貪靚

Fabinho: “I believe I am a player that can organise the game well for my team. I play with a lot of intensity and I’m quite strong in man-marking. Hopefully I will have no difficulty in adapting to this type of football.“

Fabinho: ”I know that the type of football here is quite intense and physical but I think I got some of that while playing in France and I hope I won’t find any problems to adapt to this league.”

Fabinho: “I was able to know a bit more about Liverpool through Firmino. I know he’s a fantastic person, his background is from nice people. He is also very good for someone who comes to a new country – someone who speaks the same language. This will make adaptation much easier.”

最驚你唔夠硬淨

一訓醒就簽左個傳都無傳過既法賓奴，呢個唔知係咩料

都係厚唇大波大籮嘅巴西女人

夏冬兩個窗都傳咗一段時間
但傳去阿記係多過利

買唔買龍
40m又唔貴喎 fsg咁好死

明爐邊爐

睇球王片 tackle 好準，有推進 能力上係強化版can

仲反fsg

後衛要換埋L6啦
點知佢幾時又自爆

睇樣估唔到係高佬

最多黎多兩個
然後就話今年買左四個人

我決定由今晚起開始日日打邊燈

簽多件龍門啦好嘛

睇片好似都幾全能，搶完自己做埋轉守為攻個下又得，傳又得自己殺入去又得，希望真係執到好野啦

Lemar咪凍過水

我係咪發緊夢
FSG

無乜睇佢踢波 good?

蝗青訓來

玩厭左紅襪？

感覺同費明奴會做到好朋友

法邊爐同佢老婆
同費奴 果對

衣著又係 影相個style又有d像

今季Lemar嘅表現唔值得可惜

阿車年年有冠都反班主
FSG唔使反

邊爐手長腳長

有高普就有可能

外借過去B隊一年姐

70m買佢不如70m轟埋Alisson到用Wilson

有人話法邊爐除左can個位
仲打到右閘

Fekir/中場同龍應該2選一了
cb更加唔會買
想佢買多隻前面輪換下

中場多人 但係個個都唔用得呢
啦 當半個人 米拿勁老 ox 傷完廢左武功
簡又走

右閘出身防中成名

2 6 8

轉左位好耐
加上右閘有taa clyne啦

廢明爐
法邊爐

要買多個龍，翼，中堅，中場，左閘後備

中場 應該費基亞

正呀

左閘有robin Moreno gomeZ m7 夠凸

屌啊...無啦啦登刁

moreno 解約都唔可惜

看完西布朗定唔記得史篤城 果場

對條數絕望

屌呀！一啲風都無就簽左

上帝可唔可以解釋點解會同佢續約

有d人真係唔洗訓 痴線
頂唔順 訓教先

好似續左moreno matip? lb cb應該唔洗諗
下季輪換後防又跌定幾分

利會唔會過幾日官宣賣沙拿 £200m

其實佢應該去番西甲

計返英鎊39m+4m add on
幾扺屌

推佢上前做新巴爾

依家 阿豬 阿狗 有少少樣 士兵甲 都20m的年代 真係好抵

cls 食食下飯先睇到話想簽 餐飯都未消化完就簽咗

Fsg:不了 300m差不多

摩納哥賣人又會咁平既

仲有160m洗

2點幾 開始有人講 利報價/negotiation
好像4點幾，5點 官宣

佢老闆比人分左一半身家之後好似dup左

訓醒簽咗個從來無傳過嘅人
痴線

自從vvd後

james pearce果堆 好明顯

依家只有水貨消息

FSG痴咗線呀

其實有無人好似我咁好想比個機會Ward

癡線

真防中 呢件仲正過尼迪迪

正路都係簽個世界級龍返來

如果都係踢到屎咁

龍門教練可以

一去身 不得鳥
防中右閘都得
到底係咪真架

諗起每次一有人話簽防中
總有幾條友撲出黎話高普唔簽防中架
戰術唔用防中架

個款似 vidal

佢叫防守之餘傳到下波

尼迪迪/有d人話的古積

好快被中加個屌字係前面
特別古積 傳波成功率6成

係咪fake news呀

根據蘋果非正式統計，香港最多球迷的應是三獅及森巴兵團。英格蘭陣中雖然有哈利卡尼、迪利阿里、史達寧等，實力不差；不過見到巴西有尼馬、菲臘比古天奴和羅拔圖法明奴等這麼多球星，就知道為何他們的賠率是5倍，成為大熱。
不過留意一下，過去50年未曾有南美代表，可以在歐洲主辦世界盃贏得冠軍，這樣說即可以踢走巴西和6.5倍的第四熱門阿根廷。沒有了兩隊南美兵，德國就應該是大熱吧。德國與前屆冠軍西班牙，一起做次熱，有5.5倍。不過世盃亦有另一傳統，就是半世紀以來未試過有國家可以衛冕。換句話說，又可以與德國說再見。
排除三隊之後，難道今屆是西班牙和6.5倍的第五熱門法國之爭？
沒有這麼快，近年有位光頭佬玩轉世界球壇，是誰？那就是哥迪奧拿。2010年他教巴塞時在西甲稱霸，西班牙捧南非世界盃；四年前他帶領拜仁贏德甲，德國就在巴西世界盃封王；今年哥迪奧拿領軍曼城贏英超，英格蘭球迷還不大叫一聲︰「機會來了，飛雲！」

由馬斯走咗之後屌撚到而家終於有防中

如果買到Fekir
張仔打後備攻中/翼
升wilson
冇後備翼嘅問題就可以改善下

已官宣
Fsg好波 買埋fekir/ lemar/ Allison 即刻課金俾fsg

痴線 突然到

但未買龍門都係未放心

差別在
教西甲 巴塞 一堆西班牙國腳
核心西班牙人

教德甲 拜仁 一堆德國國腳
核心係德國人

教英超 曼城

其實應該一早傾好數
完左歐聯琴日過埋體測就公報
不過收得好撚密

呢一簽係咪正式送can上路

升Wilson同woodburn打翼夠曬做啦 ox打邊打中場都ok
希望下季唔好咁on9咁早輸曬啲盃仔 俾佢地發揮吓都好

條反骨仔快d 收皮

臨瞓前完全無風吹出嚟話簽人
一起身睇instagram心諗做乜有人拎住波波衫影晒相又盛
睇落少少已經official埋

FSG撞邪啊咁快手

吊高黎賣 算啦

下個6000萬 donaruma

Fsg勁 一滴風聲都無漏

佢老婆仲興奮過佢咁款

佢都算反骨？
又唔係完全唔同利傾約
傾唔掂數啫
上陣都冇hea踢啦

佢之前自己講咗話會留 信佢

諗一諗巴卡約高
都係開季無乜野先J

不了
要Alisson陪綿龍好過

轟本身有Matic
利本身防中係

希望佢地投入到大家庭啦，利記得明奴和無人記得的allan係巴西人。

GK: Karius Mignolet Ward
RB: TAA Clyne
LB: Robertson Moreno
CB: VVD Lovren Matip Gomez Klavan
MF: Wijnaldum Milner Hendo Lallana Ox Fabinho Fekir?
FW: Firmino Salah Mane Ings Solanke Wilson?

真利

漏左基達

比ward⼀個機會

3500萬pope啦

盃仔可以
其他真係唔撚再想交學費了

簽個龍 攻擊中場 畀多隻翼

軒隊可以解放了
一直都覺得軒隊最佳位置係box to box

簽到打邊爐
Can 想留都唔得啦

不過宜家簽左fabinho 應該再買中場基會低d 始終有 h14 lalala Keita Ox w5 米拿

千其唔好簽龍馬啊 仲膠過米仔

翼>龍>中場

廢費基亞 頂古個位
其實都好重要，希望會買埋
再買龍，要bigname 唔該

Ox傷癒train返起個態都可能要快車期了

邊個翼會肯做替補

翼我真心覺得gelson martins幾好

其實用英超即食龍最好

宜家已經唔駛睇轉會新聞 d轉會估唔到

所以wilson 張仔都可以接受
對wilson期望幾高

各位好，我轉會做利撚了

要個有質素既前場sub 中場冇人走暫時都夠了
我地好似唔係好需要一個古狗咁既中場
題外話 老母打到決賽咁值得一留 打後備

收嗲啦淆底怪

米老簡走，淨低後備料，至小要買多個中場呀

老母今季好似踢到冇咩方向
成隊波又冇乜遠射

老母會唔會賣

米老留低啦

今季係幾差 但年年季尾果場都好impressive 完全冇妹

老母既lag 機真係好特別
但護波真係好勁

Wilson個情況幾兩難，要佢做三叉戟的後備，明顯差兩班；純粹換出黎踢15分鐘，對佢成長無咩用

我指米拿老
老母邊有人接手呀

出黎隻揪

痴撚線 乜風都無突然簽左？

始終覺得佢推前返少少會好d
佢係紐卡素打進攻型中場幾好表現

米拿仲有貨賣 未至於要走掛

但佢最後一腳會lag機

做Keith sub 都ok 始終咩位都打得

冇叫佢走，只係話佢開始老應付唔到咁多比賽

其實可以比佢係到掛靴啦
佢真係堅搏命
當傳授下d 經驗比班細囉

唔反fsg一日

其實係咪唔用古積

in L1

點會賣⋯買埋法賓奴都唔夠人用
米拿、軒、老母、法賓奴、張伯倫、啦
傷一兩個又變返今年咁

老母護波好好 係決定太慢 好多時比佢妹一妹就無哂位傳 但佢有作用

今季要佢一週雙賽，真係痴撚線

Yes 教下佢地死球傳中 留係到掛靴都好

做咩無先兆咁簽左個人
幾錢

中場出齊 Fekir Keita Fabinho 的話今季啲中場可以坐哂 bench

£40m + addons

Can可以安心躝啦

訓醒就簽左人

fekir ...100% 唔會黎啦chinng

咪咁老定，全部新人一定踢得掂英超咩

痴線

仲諗緊係咪廢龍宣布左離隊
完來簽左人

最起碼Fabinho 1.89m高
條中線唔使下下俾人輕鬆二傳先

依句岩，仲要廢中套system唔易練，起碼都要用半季練

劇本, 中場比你2米都冇用 老虎後面大叫一聲 等我黎! 之後頂空氣咪又係要失

fsg今次諗住賣走邊個

簡，不過條友應該得30m

Free走

冇留意

黎到先知利市悶

黑鳩利

法邊爐好似係十二碼繪子手？
米拿點算

米拿退下火線30有3了

訓醒竟然買左人

是但喇，一季最多咪1球起2球止

本身仲諗住第二件印keita而家又多個邊爐點揀

唔反fsg住
痴撚線，搶人核心都係40m

啲獌狗好驚喎 睇嚟真係勁野

飛機牙似煙幕

未必會有正選攻中

好少成條中場正選換哂

由其廢中呢啲咁講求契合

印3件

Whoscored
Fabinho L1排第7高分
7.51分 3.35 Tackles 1.26 interceptions per game

歐聯
6.78分
3.6 Tackles 1.6 interception per game

btw 邊爐條J應該好長

起碼少左鍠呢個潛在買家

傳果d 6號位全部流料 fekir 88

蝗買尼馬，pag買沙拿

照宜家咁既進展，應該聽日oblak

走啦，又唔肯下半季

呢個真

如果買左多仔個美國仔同一個龍今個轉會真係做到野

你痴線架

咁多年黎，利記就係買唔到Matic, Fernandinho 呢類既防中，就算係lulu都爭少少
講真要爭冠真係要呢類中場

撐賤種啦佢地贏

1.8億

龍信model

Atlético are eager to offer Oblak a new contract with a colossal salary increase in line with the club’s highest paid stars and an increase in his release clause to 200 million euros.

That is the only immediate stumbling block, with Oblak keen to keep his future options slightly more open than a fee of that magnitude will allow, but both parties are not too far from reaching an agreement.

“He wants to stay with us and we want him to stay,” said Atlético CEO Miguel Ángel Gil a few days ago on Spanish radio. “We are going to try and make his release clause higher.”

咪撚再ff oblak啦好嗎？

咁下年邊個做正選隊長
板凳隊長就垃圾軒

話明ff 當然咩事都可以發生

Vvd/Lovern

琴日講過fsg今個星期簽到人就送50蚊出黎
有興趣就回依個cm la
依個post完就記錄今晚抽

好！

bobby firmino~

We bought Fabinho

老虎都係後備喎
咁vvd啦

交屁

wilson正選

ching好波

有冇人知新黎條友易唔易傷？

找數 好波

VVD啦 佢領導力係有一手，心理質素點都好過L6

簽左人
通宵都推左28頁

賣左比狗俾獌連

出年兩件客肉酸到顛

Lm

一起身就簽個法包爐

lm

Vvd

屌唔撚係呀
正喎

fabinho fm好撚勁, 數值黎講

邊隻

唔好俾懦夫做呀
到時vvd提懦夫場 懦夫：而家我隊長定你隊長

【體育】想不到穆罕默德沙拿在歐聯決賽受傷會引發這樣大的回響，一名埃及律師已向「兇手」沙治奧拉莫斯作出法律行動。

這名叫華巴（Bassem Wahba）的律師日前於埃及電視台Sada El-Balad宣佈，已為同胞利物浦翼鋒穆罕默德沙拿，分別向法庭作出訴訟、向國際足協作出投訴，指控皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯，傷害沙拿甚至整個埃及。

華巴說：「拉莫斯蓄意令沙拿受傷，這行為應該被懲罰。我將會要求超過10億歐元的賠償，因為拉莫斯為沙拿及埃及人民帶來肉體及精神傷害。」

除此之外，1位名叫Mohamed Salah Abdel-Hakeem的網民，發起聯署行動，要求國際足協、歐洲足協懲罰拉莫斯，目前已收集了超過32萬個簽名。

在上周六歐聯決賽，皇馬以3:1擊敗紅軍成就3連霸。上半場，沙拿跟拉莫斯在一次爭球後觸傷肩部，傷重得要退下火線。不少人都認為拉莫斯是故意弄傷沙拿。

24歲仔 1.88高 防中

lucas全盛期都係TOP5廢

fsg開始唔係買英人
終於諗通了

都未落筆

wilson國家隊著7號架？

多謝老闆

lovern年資長，加上佢係更衣室其實有影響力，高普俾佢係曼城次回合喝醒班波。

佢老婆渣曬英國插頭

真half time team talk

當然Vvd係球迷首選

張：who do u think u r?
懦：Captain

fabinho有冇入選巴西23人？

各位，波台皇者轉會黎利了

冇

冇

所以先40m咁平

仲諗住世杯睇表現添

波台野獸

好事黎，放個假先。之後返利物浦習慣下

走啦 我唔想搞大佢

訓醒 簽左人 咩料

一線防中，我利幾耐無有過

記得ching話簽到oblak 抽$100
好想要

利記踢防中位多數吸傷

想有得抽就夠 中唔中係其次

又多個契仔

反而想知今次係邊個叫買打邊爐

高普黎，我地夠ff係德國利
點知變巴西非洲利

高普有權say no

特色黎

平時joe allen著開，但傷左

留名 強謝先

大家開心又簽到人就好
少少錢買個希望

高普自己想要, 替CAN

LM

唔好再FF OBLAK啦 無可能
簽到Alisson抽現金獎就差唔多

劇本 : 過幾年比TAA做，VVD退居做副隊
謝4二世

搞乜鳩😂😂😂簽左人😂😂😂

點解會係利大手筆簽人先
明明轉會市場我地lag機開

叫返大腦返來重要d

一件去左英冠, 一件決賽自爆

之後會經常入架啦

巴西一般入選巴甲成名
連明奴入都比人嘈

今次平嘛

巴西國家隊揀人不嬲on99

Ljinders

唉 又係黑店入貨

新巴卡約高

可能同費明奴死因一樣

無係本土聯賽 打出明堂 就出左國

同本國聯賽 球迷 關連低

信高普眼光

咁咪仲廢過車

賴tc is ok

狜都有係巴甲成名咩

仲以為係巴黎 曼聯的人

老老實實，用高普我寧願用返羅渣士，唔係隊長，佢已經係冠軍教練，我利英超盛世有排延續

你屎眼有眼屎呀？

假利

買多個龍就可以等開league

佢種技術打法加能加分

呢一代無哂森巴的巴西人中
佢同尼馬算係仲有少少果2個

joke of today

所以上屆無選古

暴連上次買唔到

四線作戰兼又唔係冇錢, 有冇睇今年後備力量幾低

lm!!

比清好搶口

準備j Harry

車好像想70m+大衛雷斯 換塞里+高拿巴利

巴打好波

Bobby firmino

And we bouhy fabinho

買多隻翼啦龍門啦左閘啦攻中啦

4年前的古仔唔選都唔係完全錯。不過巴西選人一向係混亂，今年中超都選兩個

睇下阿車獌post 都好撚葡萄

高普入主後好似冇點買過

諗起歐聯決賽預測皇曼利 8字尾個張圖

早排獌傳過佢,佢地都好想要

4年前古既實力點都值個輪換

外族人侵，英撚幫冇得避

高列巴尼去埋車路士搭Azp古圖斯真係最強之盾

佢好岩車獌打其實
不過老婆係利冇計
阿就算啦

Metoo
諗住德國機動化足球
變呢家非洲巴西力架

上年入咗3個英國人

好撚快手

妖，
啱啱搭地鐵有條友著西班牙拉狗喺我隔離

補埋隻翼 個陣容就開始成形 再買個勁龍夠J啦

Fabinho啲tackle
應該舒解唔少後防壓力
仲要識傳送

踢右閩個時俾人話係新Cafu
估唔到轉打dmf仲好
Fm 都買左佢
估唔到現實利都買到
仲要50m

要多個中堅

黑腸絞肉機

古有撚森巴味

應該仲有得高

其實我覺得利一直買英撚幫
同謝隊 Jc果堆是有少少關係

一月果陣傳過
TC建議簽艾利臣
謝隊同部份教練建議簽butland

唔係唔整單 MTR X MMA 沖喜吓啊？

法力無邊法邊奴

其實係蝗5連冠

左閘修記個Bertrand 有無得諗
之前羅渣都諗過買
正選一定係jelly
係要個穩定既輪換下

明火煮食法明奴

過格離區睇人地丁我地個陣好正
終於有敵隊會丁我地個陣 幾耐冇試過

謝4不嬲都好racist
嗰陣比軒隊做隊長都講過
傳統英國人

歐聯效應

謝隊教利=利末日

法賓奴可以打中堅
當買左了

應該未睇波

但始終英人都要留返咁上下人數符合返個注冊要求

錫曬利記波衫好識做

鄉下佬係冇腦

Agger metoo

尼馬都冇啦 尼馬似以前牙朗鳩扭扭屎忽花咋

放過修咸頓啦
買埋呢個人地點踢

呢頭輸完歐聯 佢老婆咁樣加哂分

呢家我地唔洗係soton入貨

去超市買隻後備翼算啦

阿狗仲講緊覺得古天奴唔係世界級

next year

高普話踢6,8,2
佳尼躝啦！

酸到開始搵野自我安慰

去白人化

Block左佢啦

唔係都賣到億4

就黎正選11都係有色人

正選陣咋 一陣傷1,2個都死
副選仲有排搞

多隻力架都億幾

好啲既翼都唔平
Bertrand 黎
推屌摩上去
當買左

利伸:鳩up

巴塞唔買2和B咋 要買都起碼億8啦

點解咁多人仲對摩有幻想

Boufal獨扭俠
列蒙同Ibe咪差唔多

阿車都J緊利簽埋Faker之後個中前場
19000就酸到開始踩法邊奴唔掂冇人爭乜乜柒柒

收返外借個幾件又夠人開季

出黎隻DUP

所以咪話鳩up
屌摩踢翼係都市傳說黎
佢out 換到好啲既翼 就perfect

係oh 忘記左 OX子 jelly 計 仲有邊個

超市降班你開心咩

Dominic Solanke

翼一定要買，交屁水貨一季成50場波點踢足
Wilson一個唔夠，而且打唔打得掂英超仲係未知知數
費奴個假9位都係，slk同ings暫時未夠班
費基亞可攻中，可假9，可翼，我覺得呢個係廢中想要嘅原因，用一筆錢解決2,3個位置嘅輪換

Jelly唔計

龍門呢

英格籣決賽mvp

奧力子繼續徳甲?

依種人現實究竟係點樣

Harry Wilson 今場踢得幾sharp

買埋Fekir/pulisc + Alisson 就收貨
當然有中堅係最好

中堅要買返個啦 MATIP成日傷,卡叔又老

歐聯16郎吠得咁大聲

之前傳般尼/紐記個兩個中堅
有無巴打知咩料

有冇巴打介紹下法邊爐？

法甲取取

簽埋利馬

煲水新聞無討論價值

達高斯基同拉素斯
達高斯基感覺勁D 般尼條後防靠佢同MEE撐住

費基亞打空炮啦

唔好再話中場太多人啦，其實比上季只係多個基達，法邊爐頂can，但米拿老，ox大傷最快11月先出得，操fit埋起碼下半季先用到，la子跌開哂watt仲要玻璃左好多
其實用得嘅冇幾多個

真心問
依家既人腳都係適合對攻/快速快擊
問題唔係破大巴咩
中場除左100分好似無人做到重炮
但唔覺佢齋靠佢可以破到大巴

見到其他區都葡萄緊我地 估唔到利既轉會都會咁高效

依家真係好難估
上季j vvd,keita,salah全買到,fabinho由到琴晚2點都冇消息到今朝竟然屌登
完全冇路捉

屌你老母晨早流流好消息 一d跡象都冇 正呀法賓奴 想要佢好耐 防中呀

我好興奮呀屌

破大巴需要攻中，所以利應該未放棄fekir
同埋keita遠射, 中路突破都唔錯

射射出啦終於

跟本仲需要買攻中

salah唔係廢中top target

Keita最出色係打mma

佢首選係pulisic/brandt嘛 但當時起碼都有消息講左好耐

唔會唔係,佢話留意左好耐果D都算係

相反solanke,robertson就真係唔係

fabinho

阿仙奴新帥艾瑪利一直對法賓奴泰華利斯感興趣。在擔任大巴黎主帥時，這位西班牙教練就想從摩納哥手中籤下法賓奴泰華利斯。

阿仙奴原本計劃在上個週末之後就與法賓奴泰華利斯進行接觸，可是當時巴西人已經與利物浦達成協議。今天早些時候利物浦已經官方宣佈法賓奴泰華利斯的加盟。

愛美麗都險簽

啱啱起身 追唔切post
fabinho 用咗幾錢？

法邊爐睇j片踢得好淡定
手長腳長
成個中場vvd咁

£39m

攻中唔知點解我覺得talisca>fekir

成條中路都夠高都幾爽

嘩 屌你老母 fsg 做到野 wor
決定唔抽水一個月

費基亞要等世盃後

巴西韋拉

唔要佢啦
自己留法甲打jj啦

留名

買埋費基亞同Alisson而唔賣核心球員 迷fsg一季
買埋中堅2季

簽到oblak既 我跟機送$100
Alisson既就$80

十幾年利迷
第一次睇轉會窗咁興奮

今次真係fsg又贏
真係開心左

法會唔會同軒一齊出

我寧願要fred

防中

我軒中場咩位都打得

一日一post,我利d社會垃圾怨婦多到呢

買到fekir即課一件主場
唔放核心再課一件客
簽到alisson/oblak課埋龍衫

bench位都得

唔聲唔聲簽咗法包
高普終於肯用防中，仲要有兩個(等埋基達過嚟)

米拿名叔退休跟高普做助教會唔會仲好

中場後備

破大巴同後防崩潰一樣要醫

基達唔係防中

負責搞爛gag

俾埋Fekir 我一世唔反FSG

去做利賓納CEO

搵佢踢防中太浪費
同埋如果佢係防中,佢扭入去扭失左無人執屎都大獲

做乜個個都當keita防中
佢係btb 仲要係偏進攻果隻

基達係box to box，而且係偏進攻多d

執屎而家係咪邊爐做

當我黑恩尼斯達就啱

有紅牌防守

右翼出身係咁上下

唔好話傳 好似連ff都冇
第一次聽佢個名

講真咁嘅年紀仲可以食高普嗰套打法 證明佢都幾啱高普用

你D傳波連人地一半都唔知有無

力架軍團

Mane f9 salah
Fekir Keita
Fabinho
Jelly vvd matip taa
Alison

著幾多號？

高普打法好需要萬能型球員
米拿一向係萬金油
岩晒添啦

記得幾年前法邊奴係踢右閘，但技術好有身位，踢踢下變左防中

話人太多果啲
唔好話今季啲波
連歐聯決賽有冇睇都成疑問

mane f9 salah
keita
fabinho henderson
jelly vvd lovern taa
karius

我覺得會係咁

對roma 次回先最缺人
決賽有lala can

而家冇 但將來會有

其實我都talisca >fekir 因為 費基亞感覺上太上腳拖死進攻咁

talisca突破多少少同埋冇咁拖泥帶水d波

用？？？唔好再用卡膠

呢隊友係知道

不過一路傳都係psg同md

對強隊bino 同軒一齊ok
對中下遊分開好D

留名睇下季屌binlo橫傳
軒或成最大贏家

Liverpool are prepared to pay a record fee for Alisson, @DominicKing_DM.

每次轉會窗都有「利人滿之患」呢個都市傳說
但去到季中季尾就例牌發現仆街啦傷晒啲人bench冇人可以換

Klopp wants to add Nabil Fekir, who is valued in the region of £60m, and, if possible, Liverpool would be prepared to pay a world record fee for a goalkeeper to sign Alisson Becker, should Roma give them any encouragement, says @DominicKing_DM

BREAKING: Liverpool are currently targeting both Nabil Fékir and Thomas Lemar for a summer move, according to tomorrow's L'Équipe.
@DaveOCKOP

依家利記係咪可以打4231主攻
solanke
mane firminho salah
fabinho keita
咁樣有冇得爭下英超第二

Fabinho 係法甲有落場既比賽
100% 踢足 90分鐘, 無俾人換走過
新界牛

球王片勁can多多聲
完全係

其實一冇埃及king 都死半隊

Michael Edwards has already made preliminary progress with Lyon in setting a transfer agenda for Nabil Fekir, now he will try to push further in the hope of securing an agreement, according to @MirrorFootball

事實上奧巴勒實勁過艾利臣

艾利臣比我地入成7球2場 同埋佢問我佢指揮 技術上係咪好標青 講真我又唔覺

買哂啲人贖番你上年個19 野喇Michael Edwards

Fabinho for Monaco in Ligue 1 in 2017/18:

• Most passes (1,980)
• Most tackles won (112)
• Most aerial duels won (99)

On his way to the Premier League. 🔴

Fabinho did not miss a single penalty in Ligue 1 during his spell at Monaco:

• 15 taken
• 15 scored

Not-so-secret weapon. 💯

Fabinho比隊長更加肯上腳 Tackle都比較決斷 不過隊長就肯定穩陣啲

係掂100m都抵比啦，你睇仲有無人抽vvd aoc 價錢水

。。。。。。。。。。。又反軒

我地用緊渣打d錢 ......

所以Monaco賣咁平真係傻撚咗

大街大巷打鑼打鼓咁叫買人唔成功多過成功

仲要職業生涯未傷過

鬼唔知，但利吸引力唔係想像中咁大

佢地間球會賣人都賣得傻傻地

利馬賣100m (今年好像縮左 但都好像講緊60，70m)

呢件賣4xm

買到先得架

驚無人接貨掛

通常一講完就。。。

鬼唔知咩
買到先得架

進攻球員同防守球員唔同

香港時間早上3點就傳close to sign
4點08分就official done deal

不得不讚fsg今次咁快手又保密

今年數據差到

Fékir speaks: "If Fabinho is to be my future teammate? I will discuss my future after the World Cup not before. If I will sign somewhere before the World Cup? Honestly, I don't know."

傾就應該起碼上個星期已經傾緊 呢個唔會係panic buy
但保密今次真係做得好

Touchwood唔好J咁行未傷過，隨時一出場就

利申已經J到感冒童咁

明顯等世界盃抬價

用Fekir做煙幕先高招 球迷有得打J 又無咁易比人Hijack

J

metoo 今朝個心情唔同左 早2日都仲sad緊

下季軒隊仲有冇掟企

簽咗 fabinho，等啲人以為 fekir 係煙幕
然後再簽埋 fekir

今年開始轉左
完季就開始 開季就完
無得俾你踢頭幾場先黎慢慢買

不要再說了

買費費基亞攻中, 明奴上返去假9, 佢同費基亞 2個隨時互換位打
換埋龍有得爭下

英超係咁,但係其他地方8月1X號英超開季之後係咪都繼續可以買?

in Karius we trust

做個好似大梅 卡希爾 卡域克咁既正隊長

唔明喎, 又話完World cup先Discuss, 但又唔肯定world cup前會唔會簽其他隊
唔Discuss點簽

會唔會諗得太多

新POST

Fsg在下一盤很大的棋

FSG做野唔洗你教!

下一個買左龍先啦 最撚逼切

之後買前面3小明替補啦

但使左咁大筆 今次又要賣邊個走

mignolet + karius = 50m

牙蘇筆錢仲未用完

加埋moreno 10m ok?

40m邊度大筆，大名既簽佢一隻腳都唔夠

其實前面先係
一冇明/沙就死哂火

科奴下先

咁快有轉會7

原來今年6個POST1個人,比上年快一半

轉左抽無冠了

1001

出面D酸味

1001正on9